潑黑中共國徽 = 開槍；鄉黑喪打市民 = 唔理

證明：共狗國徽 > 全元朗市民

講個笑話：警察除暴安良！

打黑係警察主要職責
佢唔理係佢失職 點解要打埋佢份工

警民關係唔洗修補了

我都覺 可能更加 拉遠左